罰錢比確診重要

尤其檢舉完對方收告票。

what 柒 you say?